曹總： 屈穎妍叛變插林鄭，港漂「紫絲」撐林鄭，中共在港整風土共垂死爭扎？ 點解文滙大公唔撐紫荊黨？ 疫苗冇影等運到，

曹總（Anthony）：
屈穎妍叛變插林鄭，港漂「紫絲」撐林鄭，中共在港整風土共垂死爭扎？
點解文滙大公唔撐紫荊黨？
疫苗冇影等運到，
封邨猶疑不決，
林鄭一心只為中共販賣恩情借疫鎮壓︱
壹殼花生
20201210

香港花生
219K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: